有冇發現示威模式已經轉變左

以前和理非主導個年代就係出嚟行個圈叫口號 唱下歌比大家打下飛機
去到2014同今個6 7月嘅早期
發現政府對行個圈根本就東急呀雪
開始轉做行完唔走打我吖笨
點知d狗真係夾硬亂用武力清場
到近期
個示威模式已經係訂立一個清晰目標 要有效果嘅 例如衝立會 掟國徽 落政府面 影響政府威信
好明顯係進步左好多
而d狗仲停留喺等到你少人d再用化武傷害你地再出畜龍亂打亂拉
其實如果對方係打緊開口牌 我地好應該針對對方嘅打法 counter返佢地
暫時我認為下一個階段嘅示威會係有清晰目標 執行完就發揮作為巿民嘅優勢 化整為零融入人群令到d狗白跑一趟
希望大家唔好拘泥於傳統示威模式 要做到與時俱進
真正做到be water
一個也不能少！

有冇高人分析到再下一個階段嘅模式

下個發展應該係進一下癱瘓政府運作,
以前一直係示威者 vs 整個政府
而家政府內部都開始有分歧, 最好可以令政府部門都成為我地既盟友
拉攏到一部分既政府部門同我地一齊對政府進行不合作運動,
目標係連政府部門都否定某個高官既領導, 又或者直接架空佢既權力

推

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

幫你註腳返 東急阿雪 *don’t give a shit

你搞清楚 政府內部一向都有分歧 真心支持警犬嘅一直都唔多
但旨意公務員真係冇乜可能
先唔講得d狗可以咁濫權又明目張膽
一般公務員上左位唔紅唔藍嘅9成9都離地 唔離地都好少會行動上支持不合作運動
後生嘅好多都會驚比人寫花冇得升
入得去嘅都係貪穩定
你想班人生目標係等死嘅同你勇武？

警黑勾結浮曬面
香港需要民間治安組織維持秩序

不留守，不被捕

其實就係要大部份市民合作發起運動癱瘓經濟逼政府讓步，但係係香港近乎冇可能，因為太多藍絲廢老同埋既得利益者唔想比你搞串個場

我覺得就算經濟癱瘓政府 林鄭都唔會理你
依家呢個局勢根本再落去遲早實炒大獲外資實走人 政府班子點會諗唔到呢啲可能性 但佢都仲係咁既態度就知經濟做唔到佢地痛腳

非高人, 純粹參與過:
LV0: 人少, 唔佔路, 和理非, 香港好靚之類
---> 通常政府懶理-> LV+1

LV1: 開始多人, 叫囂, 起大台
--> 政府有點防範, 開始應對--> LV2

LV2: 雨傘時, 人好多, 但大台被騎劫, 由少量勇武被排斥到大台變演唱會,日日今天我.,死拖, 689笑笑口
今次反送中, 邊個唱今天我邊個死, 唔勇武都要上GEAR, 777呢埋, 何妖吹雞(7.21)
---> 持續日子拖延後---> LV3

LV3: 開始佔中+佔旺. 築防禦工事,人數極多, 開始有各界發聲支持
---> 政府開始驚, 會用過激手段, 打人,催淚彈, 五毛網戰--->LV4

雨傘無LV4, 反送中有, 而家就係LV4
LV4, 軍警治港, 政務官出唔到聲, 甚麼員佐級協會康樂部會長都開始當自己大佬, 警務人員開始有法不依, 有證不戴, 別人口角佢地動武--->LV5

LV5....我估架咋
如無意外, 係解放軍/好警察/ICAC出面做白面, 香港回復和平, 一大批義士打官司打幾年, 同時間無法阻止黑社會正式暗中支配各區, 香港重回4~50華探長年代, 要收片, 生意難做
女要扮醜D唔可以出夜街,唔係會比D爛仔睇中...後果不堪設想,
男既要練壯, 香港開始出現不同街坊會、同盟會等社區組織, 亂七八槽...

唔洗佢地去勇武,
但希望會有多D 政府部門參加不合作運動, 就算只係罷工都好
證明政府內部都有反對聲音, 等外界知道政府仲有清醒既人

可能要另外 無裝街坊式行人路屌狗 形式

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

進化啦

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

未轉變得哂 今日仲有人唔走俾人拉

因為和平示威係冇用

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

演化到無人被捕唔該